keen jasper討論區

近日睇中咗keen jasper，但就仲諗緊jasper rocks好啲定就咁jasper好啲
攞嚟行啲易啲嘅山嗰啲掂唔掂
但佢啲色出街襯衫幾好睇

當出街鞋著算啦

我兩對都有 Jasper個底舒服好多 Jasper rock個底我覺得勁硬